---
label: Работа с решениями
order: -40
---

## Интерфейс решения

![Меню решения](../static/images/work_with_solution.png)

После установки решения, появляется его меню. В нем отображаются наиболее часто используемые элементы, а дополнительные элементы можно раскрыть нажав на три точки.

## Обновление решения { #solution-update }

![Решение с обновлениями](../static/images/work_with_solution2.png)

Когда вы видите зеленую кнопку, как на картинке выше, это значит, что решение изменилось и вы можете обновить его до актуальной версии.
Список изменений вы можете почитать на вкладке "Описание".

## Синхронизация решения

![Решение с обновлениями](../static/images/work_with_solution3.png)

Если вы внесли какие-то изменения в сценарий решения и “сломали” все решение, вы можете использовать кнопку _“Синхронизировать”_, и мы вернем все как было. Синхронизация — это то же самое, что и обновление, только мы восстанавливаем до текущей версии.